理性討論，最聯輸波原因

廢囉！！！

差咁啲野

Yes